［推到全港驚］今晚已實行宵禁

有無人留意到 今晚班狗點應付開花？就係不斷巡邏 不斷截人 就算個個人乜示威物品都好 係應付開花黎講都算高明

不過！我地就更要借今日吹行啲風 話其實實際已經實行宵禁 點解要咁做呢？因為我地本來諗住宣佈緊急法 就會攬炒 但宜家都無乜消息 係因為緊急法未搞到經濟 但係一話宵禁 就肯定好打擊經濟 真正攬炒到

所以 宜家應該要由我地幫林鄭宣佈 全港進入宵禁 令好多覺得唔關自己事既人驚 咁當然 我地知既就繼續抗爭啦

要做到呢樣野 就要吹行風 做好文宣 不斷係ig fb連儂牆散佈 製造混比政府收拾

宣佈宵禁
你都on9

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

今晚已實行宵禁

自推

推

推 chaos is ladder

宵禁無異

文宣，記者會，我地要代政府嚴正指出香港已經係宵禁緊

林鄭 你係咪宵禁呀？

我係個人推 無團隊 希望有團隊幫手整文宣

今晚我地完敗 休息撚大勝 雖然gphone出左黎正視聽但都係阻唔住你地，恭喜晒你地先

黎緊嘅10月，休息撚一樣會表示，等法案通過先啦 唔好行動住，律師朋友話架

11月 等區議會選左先啦 唔好俾藉口建制，律師朋友話架

12月 等過埋長假先啦 無人啊，律師朋友話架

2020年 等選埋立法會先啦 律師朋友話架
。。。。。

一直到2047年 香港正式回歸廣東省一縣市 當年的休息撚在偷笑但律師朋友仍未出現[

宵禁啦

再講多次 文宣係要主動出擊

我好驚呀 宵禁啦

夜晚出街會俾人拉架！

推 同宵禁冇分別

宵禁啦宵禁啦！

班狗亂咁拉！宵禁啦！

主動宣佈宵禁

其實行街佢撚有得捉咩有，鳩捉囉

推到全港驚

就係要咁樣製造宵禁

做埋政府個份 宵禁啦

無地鐵 又封路
點返工
多謝林鄭啦

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

Push

推到有文宣圖 最好有今日班狗亂鳩咁衝人既圖

咁混亂 仲唔係宵禁？

同宵禁冇分別

這三日假期就是宵禁了。

其實611金鐘一帶都同宵禁冇咩分別

無宣報宵禁但係其實已經係

仆街仔呃like！

我聽日去㩒錢。

宵禁喎宜家

唔要呢啲fake news 屌

推呀推

同宵禁無分別,旺角有兩個小朋友戴口罩行街都俾人塔左

都宵禁左 緊係呃like算啦 仲出街番工咩

宵禁左好耐啦

唔駛宣報啦，超市貨架同聽日銀行條隊

宵禁

呢期吹宵禁風

都要宣佈下既 記得spread開去 配合鳩拉人既圖就perfect

no fake news

宵禁可唔可以去人屋企裝修？應該得

何只宵禁 戒嚴都黎

有架SV 5479 銀色私家狗車往觀塘方向 仲有3架狗車

國殤之後一路都實行緊

聽人講而家實行緊急法，返工路途如果有事發生，勞工保險係唔會賠，我而家仲15,16，諗緊聽日返唔返工！

政府上周強推蒙面惡法，網上有聲音質疑政府引用《緊急法》立《蒙面法》，若發生意外保險公司將不會作出賠償。香港保險專業人員總會會長張偉良表示，《蒙面法》實施後，需證明受保人是否違反《蒙面法》，「要交由法庭定奪，警方同保險公司都無權話事」。他稱，若法庭已裁決受保人違反《蒙面法》，而該受保人在有罪的情況下受傷，「只要法庭判佢違反《蒙面法》，可能意外受傷，或意外撞到人，或者撞車，有機會保險公司不會賠償。」

張偉良續稱，《蒙面法》暫時未有法庭案例，假如市民外出時戴口罩，「假如你落街，整親手腳、跣親等，呢啲咁嘅情況，我就睇唔到唔賠(償)。」

不過，他指出，若市民有購買意外保險，又經過示威區域而受傷，「如果係用路人甲身分途經示威區，或者住係嗰區落街，依家大部份我了解嘅保險單，無論你以什麼身分進入示威區，或者示威範圍，或者惡劣情況，原則上未必可以獲得賠償。」

just a commentary. 我見到社會咁 我覺得係宵禁左

政府設施明明收8點今日變咗收4 點， 其實同宵禁無分別

Curfew

8月份已經係咁啦,ssp連街坊都照拉

政府製造恐怖 外資走啦 你班員工放工落老蘭飲野都拉鳩你

我地要宣佈 發大佢

唔係咁易架葉師傅

黨鐵又唔開 仲唔宣佈宵禁？

幫你推

我一個人係屋企鳩叫宵禁緊係無用 宜家就係要手足們吹起個風

根本黨鐵收6點就已經係宵禁緊.

認同 係咁拉人 行街都唔得

要大肆宣傳

立刻宣佈宵禁
立刻進入緊急狀態

curfew

民間已宣佈宵禁

係，根本就係林鄭口中嘅局部宵禁
記者唔夠人手，無得咁多區一齊報導

sir, Hong Kong imposes curfew now

民間宣佈宵禁

請外資做好準備撤離

借力打力

乜鳩都早收
冇事都早收
司馬昭之心

宣佈宵禁啦

超市同商鋪好多收七點

6點鐘 銅鑼灣灣仔8成鋪收晒

唔使宣佈啦 米都冇得買
冇必要搞到好似我哋亂吹風咁班街坊已經掃緊超市

香港已變疫埠——瘋狗症

林鄭你唔宣佈宵禁我地幫你
一係真宵禁
一係我地開花到你宵禁

最緊要令大企業自己都覺得係宵禁

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

已經宵緊
只要你後生黑衫 就算唔戴口罩都一定比人截停加搜身

宵禁左好耐

手足入Twitter話畀世界知啦

template:

Hong Kong has virtually imposed curfew since 6th Oct. In the nights, the "Police" just keep patrolling and arresting citizens on the street if they think those people may resist the puppet government.

#FightForFreedom
#StandWithHongKong
#HongKongProtest
#PoliceState

#HongKong

宵禁緊啦

thank you手足 借黎tweet 英文差

其實PoPo出個D SMS, 叫人唔好出街，但係都冇話有效期到幾時。咁即係宵禁令啦。

今日6點去食野 平時間野好多人排哂隊 食到7點幾都有一半空位

唔怕，求其人哋明就得，鬼佬唔笑人英文

光復香港

有道理 真係驚 唔出街啦 變死城啦

根整就係宵禁

叫人唔好外出

如果可以加埋tag #hongkongcurfew就好

候生又被狗捉
著黑衫經過又捉
戴口罩又捉
晚晚咁捉真係cls
搭車返屋企又俾狗查車封路
又搞到啲小巴路線縮短返路到屋企
你老味死黑警

用得緊急法就預左有今日啦 宣佈宵禁

港共政府做咩咁驚呀？
敢做又唔敢講呀？
六四有冇死人呀？

5/10凌晨開始緊急情狀
5/10凌晨持槍防暴進入屯門醫院
6/10 防暴進入浸大及中大校園

政府一直都想 你地自己 戒嚴 宵禁
但佢會 計續講 香港好和平 唔緊急 但要用緊急法

要佢地自己捉蟲！咁撚醒玩周街巡又周街拉人？

Agree

自己宵禁同自己吹行風要宵禁係唔同既 一係真宵禁 一係繼續開花到宵禁

請大肆宣傳香港已宵禁

要做文宣係Twitter講已經實行宵禁

其實已經唔係一區定遍地開花嘅問題 而係心態上 今晚就算遍地都比人拉好多 係咪應該還擊 唔需要有特定時間

宵禁啦 屌你

政府會計續 話唔緊急狀態
但就派 黑狗 亂拉 嶋拉 嶋凶 出街既市民
所以政府 不會自己宣布 戒嚴 宵禁 （同中國做法一樣）

係咪已經宵禁左 你知我知單眼佬都知 我地宜家要吹行風 逼政府回應 係咪真宵禁？係就講 唔係就答點解今日周街衝 周街拉

香港警察官方TWITTER 無恥撒謊

大家要上TWITTER反撃!!!!!!

所以我地幫佢

push

by 來者可J巴打template 大家請tweet

Hong Kong has virtually imposed curfew since 6th Oct. In the nights, the "Police" just keep patrolling and arresting citizens on the street if they think those people may resist the puppet government.

#FightForFreedom
#StandWithHongKong
#HongKongProtest
#PoliceState
#hongkongcurfew

#HongKong

咁政府唔對外宣佈？

要市民出街食個飯都俾黑警打

[罷工核彈] 問公司份員工保險夠唔夠保障

行街都唔得

根本係政府搞到人心惶惶
直情宵禁

加多條，就係黨鐵6點就收皮

雖然之前都成日off，但係好多時都喺大型遊行示威下收皮，今次佢哋就run到6點然後收，做法仲接近係宵禁

【突破革命樽頸】和理勇職業一覽，人人有嘢做！

by 來者可J巴打template 大家請tweet

Hong Kong has virtually imposed curfew since 6th Oct. In the nights, the "Police" just keep patrolling and arresting citizens on the street if they think those people may resist the puppet government. Also, the massive transport system has closed at 6pm for few days already, which is much earlier than usual to help government impose curfew.

#FightForFreedom
#StandWithHongKong
#HongKongProtest
#PoliceState
#hongkongcurfew

#HongKong

後生嘅試下約人唔好約夜晚, 令到條街少人啲
到時候就可以令經濟差又可以製造已經宵禁嘅情形

行動post
推啊大家

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

咁緊要唔係你知我知咁簡單 係要吹到個個知 外國人都知 攬炒啦林鄭你條仆街

所以要瘋狂tweet and retweet

pish

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

事實真係宵禁架
鋪頭又唔開 地鐵又冇

宵禁鳥

爆哂字tweet唔到唯有咁
template:

Hong Kong has virtually imposed curfew since 6th Oct. In the nights, the "Police" just keep patrolling and arresting citizens on the street if they think those people may resist the puppet government.
#FightForFreedom
#StandWithHongKong
#HongKongProtest
#HongKongcurfew

我要聽朝見到政府被逼回應係咪宵禁

3晚都係

by 來者可J巴打template 請大家tweet

Hong Kong has virtually imposed curfew since 6th Oct. In the nights, the "Police" just keep patrolling and arresting citizens on the street if they think those people may resist the puppet government.
#FightForFreedom
#StandWithHongKong
#HongKongProtest
#HongKongcurfew

樂富商場5點就收曬舖

仲有 如果身邊有啲咩都唔理既人 都要同佢吹行風話宵禁 咪出街買野

不如痴連儂牆同whatsapp文宣
煲大政府已實際上行左宵禁

禁咗好耐啦
又擠提又掃超市
林奠好野啊

sorry 禁錯不推文

根本就係宵禁

就係想咁 一人一wts 好簡單姐 平時都收到好多鳩吹既wts

係呀 我地要埋名義上既宵禁！

黨鐵、商店早收已經係變相宵禁

其實應該繼續提升公民抗命嘅level同frequency 繼續影響正常社會秩序 逼政府承認蒙面法係on9 一係跪低 一係升級 實施宵禁/戒嚴

仆街 咁多正皮 但得幾個tweet？ 快啲上twitter

仲唔同我煲大佢

推呀

由港島翻九龍，基本上都見到豬籠+衝鋒

政府請立刻宣佈宵禁，等我d平民百性知道早d返屋企。

改咗啲字眼並cut到字數啱，供參：

The #HongKongPoliceState authorities has practically imposed curfew since Oct 6. After nightfall, the police terrorize and arrest citizens on the streets if they are considered dissidents. The #MTR closes down at 6pm to help enforce the curfew.

#FightForFreedomStandWithHongKong

我要全港同國際都知 香港宵禁緊好撚危險

fb wts ig Twitter 乜春都好 都要吹行佢

係到齋推無用架 要推出去比其他人睇

今晚真係形同宵禁，癡撚線，係咁亂捉人睇到個人灰撚到想喊

政府快啲回應啦 宵禁？

de facto curfew

唔撚洗灰 我地借力打力

字眼唔同唔緊要 最緊要有重點字眼 curfew

多謝毅進狗今日玩串個party周街巡 咁我地先可以話宵禁

根本冇名有實

緊急！想贏嘅入嚟！！！

加多個指標 百佳 惠康

我地配合連續開花幾日 令到佢地要真宵禁

Pish

其實要keep住18區
虛虛實實咁晚晚開花

應該真係會有效果

係 連10號波都要人番工既誠哥 竟然閂百佳一日

虛則實之

我唔要得連登仔知 我要全世界知
香港已實行宵禁

無鐵 無商場 條街少人

請wts tg fb Twitter ig spread出去

坐係到都做到既野 你地都唔做 咁呢場運動就抵輸啦！

#hongkongcurfew

我求你地幫下手 發揮連登仔平時鳩吹既技能 吹行個宵禁風佢

日日開花
比我都捉到你路啦
不定時開花先有用架嘛

快宵禁

有無人幫手整文宣圖

宵禁了？

大學都cancel哂夜晚堂

星期五晚都開始左啦
星期五晚7，8點中環同尖沙咀已無晒巴士地鐵

要全世界都知香港政府暗裡宵禁

黨鐵同唔少商場都早收
唔仰宵禁係咩

酒吧
雞竇
的士狗
糖水鋪
餐廳

表示多謝晒 Popo

仆街無人整文宣圖我自己劣整

「緊急」要草船借箭！！！

我就係整得咁劣 你地班人快啲幫手

大佬 我整到長輩圖咁都無人幫手？

唉 好撚灰 推極都係停留係連登 無人幫手spread宵禁呢個消息出去

00:35天逸站有9架👮車經過。

衰過宵禁，起碼真宵禁都宣布，而家無。

改良下

香港宵禁了

in焦土之母we trust

好感動 有人幫推

不要說推 試著說 香港宵禁了

支持正式宣布宵禁

支持就spread開去
香港宵禁了

無力推了

少少野都唔做 好灰

有無人可以痴係連儂牆？

宵禁啦！

得連登仔講無用架 要全部人都覺得先得

一早實行左啦

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

但小弟唔識畫畫，如果連登仔一齊諗橋，又有手足負責畫，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家幫手推！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 未諗到

推上國際

正皮無用架 要係fb ig tg wts Twitter推先有用

香港已宵禁

宵禁左好耐 走資了

Hong Kong has virtually imposed curfew since 6th Oct. In the nights, the "Police" just keep patrolling and arresting citizens on the street if they think those people may resist the puppet government.
#FightForFreedom
#StandWithHongKong
#HongKongProtest
#HongKongcurfew

一早已經宵禁ing

Like唔到但覺得佢地咁做同聲明左冇分別

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政

但你可以係其他平台share香港宵禁左既消息出去 我地要政府真正話宵禁

有冇template

定要中文？

試下譯番比你

係

。

Hong Kong has virtually imposed curfew since 6th Oct. In the nights, the "Police" just keep patrolling and arresting citizens on the street if they think those people may resist the puppet government.
#FightForFreedom
#StandWithHongKong
#HongKongProtest
#HongKongcurfew
香港政府雖名義上並未實施宵禁，但從十月六日開始，大量香港警察入夜後不斷再街上來回巡邏，並任意截查及拘捕街上途人，即使途人並無示威行為或意圖。此舉實與已實施宵禁無異。

咩今日啊 星期六已經係啦

3000正皮都無用 得3000連登仔知 我要起碼300萬人知香港宵禁
Hong Kong has virtually imposed curfew since 6th Oct. In the nights, the "Police" just keep patrolling and arresting citizens on the street if they think those people may resist the puppet government.
#FightForFreedom
#StandWithHongKong
#HongKongProtest
#HongKongcurfew
香港政府雖名義上並未實施宵禁，但從十月六日開始，大量香港警察入夜後不斷再街上來回巡邏，並任意截查及拘捕街上途人，即使途人並無示威行為或意圖。此舉實與已實施宵禁無異。

係 所以個template係寫10月6 就係等到今日無話有咩大行動 班狗都係咁衝出黎呢個時機

唔好r頭住
Hong Kong has virtually imposed curfew since 6th Oct. In the nights, the "Police" just keep patrolling and arresting citizens on the street if they think those people may resist the puppet government.
#FightForFreedom
#StandWithHongKong
#HongKongProtest
#HongKongcurfew
香港政府雖名義上並未實施宵禁，但從十月六日開始，大量香港警察入夜後不斷再街上來回巡邏，並任意截查及拘捕街上途人，即使途人並無示威行為或意圖。此舉實與已實施宵禁無異。

屌 林鄭份糧我又無份袋 但又要做埋佢個份

6pm 打後冇黨鐵, 其實已經令唔少人唔會出夜街

一日唔夠架

我仲係見唔到有人Tweet！

根整宵禁，係又拉唔係都拉，嚇怕你地

全港罷消費。香江死城行動第一撃，正式啟動

正 香港死城

我地相輔相成

自推
Hong Kong has virtually imposed curfew since 6th Oct. In the nights, the "Police" just keep patrolling and arresting citizens on the street if they think those people may resist the puppet government.
#FightForFreedom
#StandWithHongKong
#HongKongProtest
#HongKongcurfew
香港政府雖名義上並未實施宵禁，但從十月六日開始，大量香港警察入夜後不斷再街上來回巡邏，並任意截查及拘捕街上途人，即使途人並無示威行為或意圖。此舉實與已實施宵禁無異。

前兩晚我都覺係

其實十一開始已經戒嚴緊，間間公司都早放早收

LIHKG has a world channel now. Please go to world channel for further discussion.

Five demands, not one less.

Finally we got the world channel we wanted. Thank you Lin.

推！要引起國際關注！！！

仆街 好撚驚OT俾人拉

推！copy and paste呢段野出去
Hong Kong has virtually imposed curfew since 6th Oct. In the nights, the "Police" just keep patrolling and arresting citizens on the street if they think those people may resist the puppet government.
#FightForFreedom
#StandWithHongKong
#HongKongProtest
#HongKongcurfew
香港政府雖名義上並未實施宵禁，但從十月六日開始，大量香港警察入夜後不斷再街上來回巡邏，並任意截查及拘捕街上途人，即使途人並無示威行為或意圖。此舉實與已實施宵禁無異。

宵禁啦 仲ot 番屋企燒野食好過啦

C

林鄭

宵禁來了

Hong Kong has virtually imposed curfew since
6th Oct. In the nights, the "Police" just keep patrolling and arresting citizens on the street if they think those people may resist the puppet government.
#FightForFreedom
#StandWithHongKong
#HongKongProtest
#HongKongcurfew
香港政府雖名義上並未實施宵禁，但從十月六日開始，大量香港警察入夜後不斷再街上來回巡邏，並任意截查及拘捕街上途人，即使途人並無示威行為或意圖。此舉實與已實施宵禁無異。

有冇文宣組幫手宣傳下已經宵禁緊
等外國人都知道

唔好話尋晚
今日都宵禁啦

條街好很恐怖，大肚婆都拉，唔知會唔會係有咩新玩法想試……

其實宵禁左好耐啦，政府私底下已經要求各大商場，舖頭，交通工具收早，咪以為自發性先得架

應該推到國際，嚇怕投資者，股樓齊跌先對中共港共有壓力！

8點停黨鐵已經係宵禁啦

你班連登仔 講就兇狠 無人spread出去
Hong Kong has virtually imposed curfew since 6th Oct. In the nights, the "Police" just keep patrolling and arresting citizens on the street if they think those people may resist the puppet government.
#FightForFreedom
#StandWithHongKong
#HongKongProtest
#HongKongcurfew
香港政府雖名義上並未實施宵禁，但從十月六日開始，大量香港警察入夜後不斷再街上來回巡邏，並任意截查及拘捕街上途人，即使途人並無示威行為或意圖。此舉實與已實施宵禁無異。

推 林鄭出黎講野未？

係時候嚟多次美領遊行？

爆買日呀 我地要十月十日黃店大排長龍!

除黃店外 我要見到其他好似死城咁

國際戰線呢？ 不能只有我知道

借東風

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳

禁已宵

佢地呢幾個日做到咁 緊係要幫佢地吹大佢啦

擺明係狗做啦

宵已禁

Hong Kong curfew

[極緊急！！］[行動PO] !!我地跟足政府劇本!!

我想見到死城呀

重推

知道沉左都照推

互推啦

上去

上到

哇

推緊